有無買左過夜熊既手足

諗定聽朝去邊食大餐未？

我諗可以諗埋買邊架車去威威好

已經搵了AA睇樓

收工聽到條友話買左40萬道指 咁姐係賺幾多

等睇大奇蹟日

唔好開心得咁早住

隨時倒升，唔好咁老定住

今日？唔好玩啦

美帝有熊玩架咩